蓬佩奧被轟人渣攪屎棍 人民日報、央視火力全開

美國大選結果漸明朗，美國總統特朗普任期恐只剩約60天，但美國國務卿蓬佩奧卻在此時刻再為中美關係投下「震撼彈」，宣稱台灣一直不是中國一部分。中國官媒開足火力還擊，中央電視台評論罕有用「人渣」一詞形容蓬佩奧，警告「圖謀分裂中國，只會撞得頭破血流」。

央視網站周日在「中華之聲」欄目發出題為「一派胡言的蓬佩奧還能蹦躂到幾時」的時評，指責蓬佩奧（Mike Pompeo）在其來日無多的「最後瘋狂」中，再次顛倒黑白、一派胡言，宣稱「台灣一直不是中國的一部分」。

這個當今世界超級大國主管外交事務的最高官員，在「下課」鈴聲快要響起的時候，像賭紅了眼的流氓賭徒，毫無原則與底線。

圖窮見匕首，蓬佩奧的瘋狂行徑，徹底暴露了某些美國政客妄圖攪亂台海、分裂中國、遏制中國的狼子野心。

央視在文章中，以罕有密集的強烈措詞，批評蓬佩奧自上任以來，一再炮製並散布針對中國的政治謊言和政治病毒。「作爲美國史上最差國務卿，此人早已成爲虛假信息傳播者、謊言制造者和仇恨煽動者，近來更是變本加厲地大撒癔症」。

當中，前不久，蓬佩奧訪問亞洲多國時，一路不斷散播反華言論，絞盡腦汁、使用各種手段拉人下水，妄圖組織「反華大合唱」。

央視時評題目：一派胡言的蓬佩奧

央視又指，蓬佩奧是「吃了秤砣鐵了心」執意當反華「急先鋒」；他眼見時日無多，還是把台灣這個最順手的「棋子」打出，公開發出與美國官方不一致的論調，公然違背一個中國原則。同時，還不顧中方一再反對，加緊與台灣方面發生官方往來，安排舉辦所謂「台美經濟繁榮夥伴對話」。

央視用罕見尖銳的話稱：

在此，我們要正告蓬佩奧之類的人渣，你錯判了國際大勢、生錯了年代。中華民族早已經不是東亞病夫，中華大地早已不是外國勢力可以胡來的競技場。

評論不僅重提，美國有輿論形容蓬佩奧是「史上最差國務卿」，還警告，想插手中國內政，圖謀分裂中國，只會撞得頭破血流。

「奧佩奧眼見時日無多 順手打台灣棋子」

文章又指，世界上只有一個中國，身爲美國國務卿，蓬佩奧竟然信口雌黃，公然違背客觀事實，其所作所爲踐踏的是國際關係基本准則，傷害的是美國國家信譽。

蓬佩奧向來只算計自己的政治私利，其價值理念、行事風格與整個時代潮流背道而馳、格格不入，他留給世界的只有欺騙、脅迫、霸淩和謊言。如今，這個世界最大的「攪屎棍」即將謝幕，且看他如何表演吧。

文章援引中國外交部發言人汪文斌警告「蓬佩奧之流」，任何損害中國核心利益、幹涉中國內政的行徑都會遭到中方堅決回擊，「如仍我行我素、一意孤行，最終必定落得個身敗名裂的可恥下場」。

另一方面，《人民日報》海外版周一（16日）發表評論文章，指蓬佩奧的傲慢無知、居心險惡，令人嘆為觀止，又指他的行徑極端不負責任。

https://china.hket .com/article/2804167

死穴

此人早已成爲虛假信息傳播者、謊言制造者和仇恨煽動者

我就支持支那打鳩美國顯示國威喇

口誅

比卡超隊飛狗隊唔係話要黎對付國家級敵人既咩

一啲耐性都冇,唔等拜登正式上場先開火,唔襟激,完全中晒蓬佩奧計

搵架大疆無人機暗殺呢個人渣啦

代表Pompeo又做對了

如果4年後佢做左總統

諗起燒山雷漿棍

拜登已輸，支那已輸

佢反支姐,邊有反華

人民日報 央視現場

又升title
人類公敵->人渣

普通 coast guard 已經夠做

最鐘意睇呢d response

改做蓬佩奧人渣攪屎棍就PERFECT

再搞落去堆支媒隨時俾人禁止入境

等睇蓬佩奧訪台

人渣再升級係乜呢

如果篷佩奥踏上台灣

咁又點
一係開戰
一係自爆有份操控選舉

王偽好似失左踪

支那啲軍力最盡最盡都係嘴炮部隊

Pompeii表示：我好撚傷心牙

笑撚左

同北韓一模一樣

係咪以為時日無多打唔返轉頭，所以肆無忌憚咁咬

做對了

蓬佩奧大笑.jpeg

哈哈

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

如果佢真係得返2個月任期，你咁緊張做咩？

繼續鬧 唔通岀兵？

侵侵政府有如照妖鏡
搞到共產黨鬼哭神嚎

用國安法拉佢啦

佢日日攪攪震

實力 有一定嘅 問題一開就百國聯軍你拎美國軍力都唔夠打啦 東南西北全部仇家

即係當年不斷鬧肥彭千古罪人一樣

搞中共=搞屎
所以佢真係搞屎棍喎

姐係有效啦

敵人反對即是做得對

幫手翻譯推上國際啦

精景

打鳩美國嘛

有人睇？蝗都唔睇

共產黨終於有資格同美國各大媒體機構齊名一齊fact check 喇

支那口交部日夜加班，好撚忙
仲有支那狗嘴炮，美帝今次真係會驚

準備又制裁 la

其實冇人唔承認一個中国 只不過台灣都係一個 關你撚事咩

嘴之呼吸

雖遠必誅

人渣法西斯
要譯做17國語言。。。

就快要key佢個樣落去

嬲嬲

即係做啱咗

幾時操你媽 ？

呢度有解釋大陸點解會咁講

蓬佩奧的「一中三表」 （長平）

依家美國佬搞祖國，人民日報竟然話佢搞屎棍
人民日報指控祖國係屎
犯國安法

留名等肥蓬2020或者2024鞭屍